求助

Iphone7如果出面比人開過，係唔係無得翻原廠整

比返部機人啦